(見此post唔入嚟死全家) 屍大隻終於畀男朋友飛咗啦(2)

飛埋右

正平： 肥屍大隻死全家
負評： 全家過唔到年初十
留言： 肥屍大隻死全家
見post不回： 死全家, 全部生癌死
唔畀正平: 成年冇運行, 最後審家滅門死

言下之意即係肥屍大隻回同唔回都係要死全家

祝各位 新年快樂闔家富貴

Push

Pish

潛水咁耐去咗邊

頭先個post咁熱鬧 成四千幾人送你全家上西天， 又唔見你入嚟

死肥閪

咁快2

咁快出post2

LM花生

...

推

正評，樓主一樣死全家

屌你老母

鳩post 但好笑

咁嘅post都出2

佢唔比男友飛
而家點同你拉埋天窗

新年流流我都唔想咁絕
但個post真係好惡毒

收嗲啦屌你老母

屌你老尾淆底獸 夠膽入嚟屈我呃正皮唔夠膽話真係呃緊正皮嘅樓豬 垃撚圾

唔同人有唔同玩法
真係好玩

呃到你咪得囉

屌你

我又受落啊

自欺欺人最高境界 果然係撚樣